支持九巴巴士佬拎最低工資揮手區

扣飯鐘錢，冇福利

自己唔滿意既野有人搞起埋個頭都唔理

on9

應該轉晒佢咃做自僱

咁樣過唔到奴供處

34.5

點會唔得

邊個反對就告佢暴動罪

工賊會唔出聲就得啦

支持 巴士佬唔值呢個價

假自僱一樣要跟奴工法例，咁大間冇得走

正苦會出 34.5都夠玩啦

班撚屌憑咩咁高福利同人工

34.5
減AL減到法定要求
減疾病津貼
放工要交回職員八達通
家屬冇八達通用

支持

G持

九巴PR/HR你好

工賊會一定企係你哋嗰邊，唔好諗咁多，即刻行啦

應該請晒啲巴膠做車長
咁就慳唔少啦

最好就係車死你同全家

Pish